其實學英文背文章有冇用

form 3之後學校就冇叫我哋背默，得默單字，單字默完好多都唔記得曬，或者淨係認得出意思，但作文多數都用唔返，只係用返比較簡單嘅字表達返個意思

好過認都認唔到隻字啦

中四開始習慣成篇5** 範文背
利申英文5*

我係今年dse考生，恐怕都係慳返時間背難字好過

一味剩係識背，又唔考究背後意思，就算比你默得返成篇文出嚟都冇用啦
難怪香港人學咗咁耐英文，啲英文都係咁屎
除咗背個句phrase，更加要學習如何應用，睇多啲英文節目，聽得多睇得多，然後再試下運用，自自然就會慢慢進步

我覺得背都幾有用

背得幾多

一係靠自己 一係補習
靠學校只有死路一條 認真

你個底唔好又要背難字真係等u 都得
dse 係睇你行文流暢多
同埋用字唔係求難求冷門，係求精確

呢堆廢話見親都得啖笑
你阿媽係女人
永遠都係講易過做嫁啦

背係有一定作用，咩科都係。起碼有左嗰底先。